台灣唔試下先將縣改叫省?

將台南縣,花蓮縣呢d改稱台南省,花蓮省...反正已經係實際最大地方行政單位

台灣事實上仲有個福建省政府

金門縣 連江縣

中華民國呢幾個字唔會亂放棄

李登輝已經將省名存實亡

台狗是中國的